解放軍派逾4000名醫護赴武漢支援抗疫 無軍人染病

國務院聯防聯控機制今早（2日）舉行新聞發布會，中央軍委後勤保障部衛生局長陳景元講述解放軍支援抗疫工作。陳景元稱，解放軍先後派出3批共4000多名醫護人員前往武漢支援，包括到武漢火神山醫院救治病人；目前無軍人感染病毒。

陳景元稱，軍隊承擔藥物研發、製備抗體、疫苗研究、病毒溯源等工作。軍事科學院軍事醫學研究院聯合地方共同研製新型冠狀病毒核酸檢測試劑盒，解放軍總醫院第五醫學中心展開中西醫結合治療，初步研究表明具良好安全性與有效性。

陳景元指出，全軍63間定點收治醫院開設收治牀位近3000張，1萬多名醫護人員投入救治。軍隊亦向武漢緊急調撥物資，包括醫用口罩40萬個，分發防護服8000套、正壓防護頭罩50套、負壓運輸隔離艙2套。

去到都係摺被

感染的都是編制外臨時工

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路

有沒有事
沒事兒 沒事兒

唔係你想拎住支ak47射病毒？

沒事兒

我地應該批鬥班激進白票撚